下下零收穫，應否懷疑污水樣本真確性？

順民幾時先知自己比政府玩緊？

仲問應否？仲會信呢個on9正苦？
邊個知佢有冇驗？邊個知佢驗個陣有冇自己加料？
邊個知佢有冇驗完出黎陰性自己9up？
閉門造車

每一刻都critize緊個正苦做嘅嘢

順民順民
你講吓可以點反抗吖

仲話咩污水有即係一定有，污水無都唔代表無，結果依家污水有都無確診幾時有人記者會問下佢

根本用屎渠驗污水就係ON9，屌你老母條渠係唔係都有大量病毒同菌嫁啦，你班ON9唔好去蝙蝠洞度採樣本

驗污水個班係乜人黎
根本污水有無武肺無人知
佢講咩就咩

咁驗人有無確診都係佢講架啦

下水道排污係附近好撚多條街都有機會經嗰條出海

除非個頭方圓百里無人中嘅啫唔係實有菌架，分分鐘醫院排出過十條街下水都有污染添，根本明屈

起碼都叫會入醫院
做得太多假，會有啲醫護有機會爆出黎
依家驗污水，拎完dna就走人

其實真係有毒既水 應該係最下面123樓會中晒

聽黨話 跟黨走

藍絲 GROUP 昨晚已經瘋傳緊

去廁所後，先倒稀釋漂白水, 等一陣再沖廁

只要有少量住戶做, 唔駛全部人做, 就好難可以比政府係地下屎渠驗到武肺

藍絲都驚被爆門, 驚被人封

支那學者都話肛探陽性可能只是病毒屍體

平時出街個身對手有病毒
返屋企洗手沖涼
沖咗啲病毒落污水渠
然後就話有患者

留名等睇RTHK視點31...會唔會做個專題.....
side check 污水test?
side check 口水test??

下次就會去

污水樣本通常係邊度攞

支那牌子，「香港製造」試劑

見過有支那人馬路中心開渠蓋抽樣，有匪犬守住添

污水樣本就係騙局
從來冇人提供濃度之類嘅數據

見過佢地係條main sewage都拎水板驗
我又未見過佢地係單獨大廈尾井拎水板
所以一話有陽性 通常就附近一log 大廈一齊陽性，根本係有殺錯無放過

地下屎渠，但好多屎渠係亂駁

多得何柏良 袁國勇個幾條維穩撚

果條main係唔係駁幾幢樓都無人知